政府清潔龍阿德個FB係咪外判出去俾人整架?

咁撚痴線既喂
之前惡搞完紅毛仔,

依家玩埋頭D

阿德同大嘥鬼係咪同一team人

極度憤怒真係笑左 咩年代既人

多謝支持。記得清潔

好正

有心搞 不錯

哩d2次創作正苦同班老野演藝人啱係反對咩

由以90年代中期開始淡出垃圾蟲呢類宣傳，到依家又出返的咁上下既宣傳，到底香港退步左幾多

屌, 又黎

好正 今時今日marketing 玩依d style先吸引人

又幾撚好笑

色調咁似 Elsagate

外判咗俾高登母公司

FF佢地